一人一單朋友做過既痴線野

之前同我個fd wtsapp 果陣。傾傾下佢話自己啱啱痾爛屎！之後我話：夠薑sd過黎睇下

點知佢真係影比我睇

我呢世都唔會唔記得佢堆爛屎